急！！！！ 倉鼠受左傷 有冇24小時醫院可以睇？

急！！！！

頭先唔知隻熊仔鼠出左黎 之後唔小心俾門夾親 e架郁到唔郁 野都唔肯食 好擔心
有冇醫生可以睇？

推！！！

太平道獸醫診所係二十四小時嘅

大圍珍禽異獸

if in HK Island can try The Ark Veterinary Hospital- 24 hrs. Hope everything will be fine

NPV 非牟利獸醫服務

有24小時

千其唔好去 呃錢
又唔會醫好

我仲以為呢間係勁野

貓仆親
係咁話心臟病
留醫一晚比左成萬
做好多測試

連藥都唔肯比
話唔知咩病

要照磁力先

呢間有得醫鼠類？

你打電話問問

佢e架郁到啦 有冇方法知佢有冇事？

9pm至11pm 夜診診金為$200
11pm後為急症時段，急症診金為$520

為了讓有需要的動物能得到緊急醫療，以上診症時段皆不接受注射預防針，皮膚病,等一般非急症預約｡
由於在此時段很難即時向其他診所取得病歷，晚上九時後將盡量不接受2nd Opinion的預約。（動物有即時生命危險作別論）
急症時段不設探病，除非因動物垂危而得到本診所職員批准｡
24小時急診時段預約方法：
客戶服務熱線: 2393 2070 (按1字)
晚上九時後緊急熱線: 5931 9764

睇醫生啦，咁傷

晚上九時後緊急熱線: 5931 9764
你打去問下

我見佢呢間診所勁多獸醫
諗唔到都係咁垃圾

無心就唔好養啦唉屌你老母

好 唔該你

個晚睇急症
有隻貓就死 要急救
個職員係咁講要比急救錢先

真垃圾

無，呢間靜係接貓狗case。
利申：前npv員工

咁唯有去
大圍珍禽異獸問問

祝樓主隻鼠可以平安無事

佢e架冇咩事 屋企人話聽日先帶佢睇醫生

屋企人養定你養 生命黎架依家無咩事唔代表聽日無事 唔好因為三更半夜就懶唔出去啦 訓得安樂咩

我隻鼠6年前走左我懷念佢到依家
樓主唔好做錯決定...